每次當你遇上3D龍時有無想過...

每次當你遇上3D龍時有無想過1997年3D龍穿梭電子世界不斷放出紅藍閃光閃死好多日本細路，搞到3D龍變成遊戲限定，想翻起來都覺得好唏噓！

又出現

有無想過觀眾完全聽唔到你up乜鳩

pokemon都未聽過?

立方獸ok?

寶你老母夢!

屌

Show Blocked User - 九洲太多水份

伯母對波2d既

3乜撚D龍呀
立方獸就立方獸啦

咁多官譯打手?

因為你只想到你自己

???

官譯係多邊獸呀大陸仔

從來由細睇攻略打機都叫做3D龍，都唔明邊個叫做多邊獸咁撚柒

叫得3d龍都係大陸翻譯game黎

你把聲真係,
屌

香港撚有人做漢化呀？下次玩美帝版啦

從來唔用毒系,將來打XY可以考慮用毒系剋翻妖精系

我都唔敢睇，其實係咪好易出事？